救命 精神分裂日日都有想死既念頭

首先 三個月前我被醫生鑑定為思覺失調

食左藥三個月 但食到無哂耐性同集中力

食果啲藥食到喊又喊唔到出黎 扯唔到旗 j都j唔到 完全發洩唔到

琴日想走去跳樓 望左陣覺得好恐怖就走左

我日日準時食藥 但就愈食愈差

果啲耐性無同社交力都無哂

究竟可唔可以醫返好？

有無同路人呀？

身邊有無啲好好嘅朋友可以日夜陪到你呀？

無呀

食左7年咁上下
冇記性冇集中力

但sex冇問題
社交冇問題

無記性無集中力 咁點返工？

講下你有咩精神分裂既症狀

無 食左藥好正常 係醫生話我有病 監我食藥

抑鬱到有幻覺 算唔算其中一種

有幻覺就算啦 但我無幻覺

返工又ok喎
不過最近都辭左

btw冇撚得醫架啦算吧啦

冇已經好好
咁你有咩症狀？

問緊你未食藥之前，有咩症狀

以為自己死左 亂咁講野
以為自己係天使 係醫院亂咁大叫 召喚死人

屌你老味咁都話正常

我講緊病發果陣 未食藥之前呀

冇食藥自己控制到

無開藥俾你咩？